[金秋大英雄 ]二月八日快活谷八場夜馬討論區

其他馬一陣睇多次再講，但極速銀桂下次可以去馬了。

近期波幾順 馬仔自己多手成日打和
壓力幾大 決定左休息一排
但反雷行動係唔會就咁算
有緣再會咁多位師兄
希望大家繼續贏多啲
反雷黨由煲仔飯接手

隻銀桂走左光 今日我都有講

貓仔 不要走

留名

會再歸來 但要啲時間
你係到做大蛇啦

利申 戒賭過年半

唔使一定要賭既, 齋吹都得

Listening 不辱超新星之名

挽留

我都真係停一兩日了
今日冇工返仲要輸兩舊

又黎金秋

有西車無窮人
做事後撚

agger

都會 但少啲
做啲正經事

會回來的

呢個月不會岀現

上場西左去後面

縮返落1400又有 吹漲

所有東都係閪車

孖T比阿方索搞死
三寶比必得勝劏左

不過執到超有利，堡馬都夠

今日總數大約1000蚊，連續兩日殺狗會2000銀

記得玩馬膽王

無心機再賭了

不要再說了

lm

黄紙兄弟

有冇人玩

留名 今日中左炸魚冷pq唔洗輸

賽 後 新 聞 ： 五 班 馬 Ｖ 型 反 彈
超 有 利 贏 級 際 賽

【 本 報 訊 】 昨 日 有 兩 場 盃 賽 ， 其 中 一 場 是 國 際 三 級 賽 草 地 1 8 0 0 米 百 週 年 紀 念 銀 瓶 ， 結 果 由 曾 淪 落 至 第 五 班 的 「 超 有 利 」 ， Ｖ 型 反 彈 取 得 今 季 第 三 Ｗ 兼 捧 盃 ， 亦 成 為 此 駒 歷 來 第 九 Ｗ 。 記 者 ： 陳 嘉 甜

■超有利首戰級際賽即輕勝，沈集成(右)與史卓豐合作捧盃。 昨 日 第 七 場 草 地 1 8 0 0 米 百 週 年 紀 念 銀 瓶 ， 此 場 國 際 三 級 賽 總 獎 金 3 0 0 萬 ， 頭 馬 獲 獎 金 1 7 1 萬 ， 並 首 次 開 放 予 海 外 馬 匹 參 加 ， 澳 門 打 吡 冠 軍 「 阿 方 索 」 繼 去 年 婦 女 銀 袋 後 再 來 港 挑 機 ， 結 果 只 跑 第 五 ， 最 終 此 場 賽 事 由 全 場 最 輕 磅 兼 蝕 分 最 多 的 沈 集 成 馬 房 六 歲 的 「 超 有 利 」 ， 在 史 卓 豐 胯 下 彈 離 對 手 贏 馬 ， 此 匹 昔 日 曾 淪 落 至 最 低 層 次 第 五 班 ， 試 過 最 低 僅 評 3 9 分 之 馬 ， 今 次 首 戰 二 班 以 上 賽 事 ， 最 終 成 功 攻 陷 此 場 國 際 三 級 賽 ， 際 遇 可 算 神 奇 。

累 積 總 獎 金 近 8 0 0 萬
「 超 有 利 」 今 季 三 捷 每 次 都 有 分 頭 ， 昨 日 以 八 倍 贏 馬 ， 此 駒 因 贏 馬 拍 檔 巴 度 停 賽 益 了 史 卓 豐 捧 盃 。 此 匹 1 3 年 香 港 馬 會 拍 賣 馬 身 價 3 3 0 萬 ， 出 賽 以 來 累 積 九 Ｗ ， 昨 日 贏 馬 獲 1 7 1 萬 獎 金 ， 令 累 積 總 獎 金 近 8 0 0 萬 。 「 超 有 利 」 馬 主 嚴 維 禮 說 ： 「 『 超 有 利 』 這 匹 國 際 精 選 拍 賣 會 馬 合 共 贏 了 九 場 ， 真 是 出 乎 我 意 料 之 外 ， 我 真 是 好 開 心 ， 我 好 多 謝 沈 集 成 對 愛 駒 悉 心 的 照 料 。
」
除 「 超 有 利 」 外 ， 昨 日 亦 有 另 一 匹 香 港 馬 會 拍 賣 馬 取 勝 ， 就 是 頭 場 葉 廐 「 紅 駿 之 星 」 ， 此 駒 身 價 3 2 0 萬 。 葉 楚 航 說 ： 「 『 紅 駿 之 星 』 購 自 香 港 國 際 精 選 拍 賣 會 ， 牠 是 一 匹 比 較 遲 熟 的 馬 ， 日 後 跑 較 長 的 路 程 會 更 好 ； 其 實 現 時 牠 也 未 完 全 成 熟 ， 要 畀 多 一 點 時 間 讓 其 成 長 。 我 認 為 以 此 駒 的 質 素 重 返 四 班 作 賽 也 具 有 競 爭 力 。 」

賽 後 新 聞 ： 極 速 締 紀 錄 莫 雷 拉 5 0 0 W

【 本 報 訊 】 莫 雷 拉 昨 日 又 締 造 紀 錄 ， 他 在 港 從 騎 短 短 三 季 已 贏 夠 5 0 0 W ， 成 為 歷 來 香 港 賽 馬 史 上 最 短 時 間 贏 夠 此 數 目 的 騎 師 。 他 昨 日 賽 前 已 累 積 4 9 7 W ， 結 果 昨 日 憑 「 彪 形 猛 漢 」 、 「 鎏 金 驃 」 及 「 西 方 快 車 」 贏 馬 累 積 至 5 0 0 W 。 莫 雷 拉 說 ： 「 這 時 一 個 難 忘 的 日 子 ， 在 香 港 策 騎 短 短 三 季 能 取 得 5 0 0 W ， 可 以 說 是 一 個 新 里 程 碑 ， 希 望 長 勝 紀 錄 不 停 延 續 。 」 莫 雷 拉 已 連 贏 3 8 次 賽 事 。

鎏 金 驃 贏 馬 逃 過 被 閹
莫 雷 拉 昨 日 三 Ｗ 來 自 三 個 不 同 馬 房 ， 分 別 是 賢 廐 「 彪 形 猛 漢 」 、 賀 廐 「 鎏 金 驃 」 及 蔡 廐 「 西 方 快 車 」 ； 其 中 「 鎏 金 驃 」 勝 出 鄉 議 局 盃 ， 成 為 賀 賢 今 季 首 場 盃 賽 頭 馬 。 賀 賢 說 ： 「 『 鎏 金 驃 』 今 戰 初 戴 眼 罩 兼 負 輕 磅 ， 加 上 由 莫 雷 拉 執 韁 ， 可 謂 集 有 利 條 件 於 一 身 ， 果 然 能 夠 順 利 贏 馬 。 『 鎏 金 驃 』 目 前 仍 屬 雄 馬 ， 故 此 不 時 會 發 脾 氣 ， 過 往 牠 更 曾 在 試 閘 時 踢 傷 人 ， 並 不 是 一 匹 容 易 訓 練 的 馬 ； 不 過 ， 既 然 今 次 此 駒 能 夠 勝 出 ， 我 就 暫 時 保 留 牠 的 睪 丸 （ keep his balls ） ， 不 讓 牠 接 受 閹 割 吧 ！ 」

彪 形 猛 漢 摩 家 揀 手 貨
■彪形猛漢（右）昨日在莫雷拉胯下一出即勝。 「 彪 形 猛 漢 」 昨 日 一 出 即 勝 ， 廐 主 蘇 偉 賢 說 ： 「 『 彪 形 猛 漢 』 今 場 頭 馬 是 獻 給 已 故 『 彪 形 』 系 掌 舵 人 劉 展 顥 先 生 ， 他 是 一 位 很 好 很 好 的 人 。 『 彪 形 猛 漢 』 是 摩 加 利 兒 子 ， 現 任 澳 門 練 馬 師 霑 士 摩 亞 （ James Moore ） 購 入 ， 當 初 馬 兒 來 港 時 是 1 3 0 0 磅 大 肥 仔 ， 牠 的 獸 醫 報 告 顯 示 有 很 多 問 題 ， 去 年 1 0 月 閹 割 後 ， 用 了 不 少 時 間 康 復 及 休 養 。 『 彪 形 猛 漢 』 暫 時 主 攻 1 0 0 0 米 直 路 賽 ， 因 牠 未 識 得 轉 彎 。 」

趨近七百米處時，「快樂生活」急促向外斜跑避開「必得勝」的後蹄，並且碰撞「點解」，「點解」被帶出更外疊。其後，「快樂生活」在走勢稚嫩時急促向內斜跑。

5班贏到上級際賽， 勁過團員飛舞

咩黎

留一隻 去登高

點解推po推得咁慢

貓一走 壇便涼

一入嚟就見貓要走

我貓會定期上黎9up下 永遠支持

勵志過雞巴小子啦

霍利時我屌你老母
又亂報名

好認同，呀賢仔五班就話佢有咩理由五班無馬贏

我都半離開

你地留低 復興馬post

勝一籌退出？

旺旺依家打比名單第9,第10，又要爭分了，留低g持啦

會閒聊下的

咪撚跑打吡 1400 1600最好
一陣好似某會員咁 又要用好多時間先上得返正軌

你地兩個做咩呀

btw 有無人有玩馬場無敵威？

報片已出

1800米無喜旺寶
收埋等打比

本身都幾期待佢會跑1800
點知唔跑

呢幾場用多左？

靜靜的馬po

應該係，1個月3場
上年都仲可以搏下大霧，今年個堆怪物嚟
收埋又唔係無原因

依家就水靜鵝飛, 開跑就會人山人海

太多人賽日先上水，係為贏錢賭博
又唔會講馬講下騎練，晨操

講得岩，可惜你唔同我討論

D 人邊有咁多時間

大魔唔係講明報同日場2000咩

我都想賽日前多啲上黎，但有時真係無咩時間，但係跑個時都無咩時間講野，又要睇飛數又要度，都係賽後分享多

我都係 多數跑緊見我唔到

我賽日唔上水，太忙，又要分析又要睇

啱啱先得閒買馬簿，有隻馬追到斷氣都繼續追。

合一

同埋今次賽事冇咩明星馬
靜都武常

我無跟一排
不過我都係覺得佢密

睇完係得尾場有心水
不過都係留低星期六allin我超算了

不過我覺得有啲人連自己買梗啲咩都唔知
琴日已經見到啦

正常啦 所以平日都上來講下馬
就知係咩料了

成日鼓勵大家討論
不過我加陣都係閒聊 跟進下啲馬狀況
暫不會參與賽日馬既討論 亦唔會投注
真係想抖下

上兩三個賽日
我諗我自己推左一個半POST

賽日反而我好得閒，都係賽前五分鐘先認真望電視睇下馬睇下飛

?

你用電腦既, 而家都巳經知到時買乜啦,
都唔使刨.

琴日唔係有清 四重彩都好似搞唔清咩

淨係記得有個買位置過關

我都記得
最後好似收唔足錢

唔係啦，而家無用電腦啦

咪咁啦 新賭仔入坑都笑人

買球過關同位置過關咪一樣

大唐係大蛇，一定要跟

我阿貓宣布
以後有得威巴打做風紀 威風紀

網版留名

冇人留水我留
馬狀元
環保戰士
環保動力
喜悅再來

新手課金馬

金秋
原因：自己睇啦

唔同 佢個種2x1 頭場買4 隻熱門 尾場都2隻熱門 80蚊 中晒都未必拎得返個本 無人同佢講會蝕

龍船又出賽

柏寶

有 料 到 ： 勁 飛 勁 雷 神 派 Tips

葉 楚 航 近 五 次 賽 事 四 次 有 馬 贏 ， 一 如 廐 主 在 年 夜 飯 席 間 預 言 ， 頭 馬 會 陸 續 有 來 。 明 晚 谷 草 賽 事 ， 葉 廐 依 然 有 精 兵 列 陣 ， 第 六 場 三 班 1 2 0 0 米 的 「 勁 飛 勁 」 是 爭 勝 希 望 ， 此 馬 唯 一 勝 仗 由 莫 雷 拉 取 得 ， 上 仗 騎 者 重 策 亦 跑 得 第 三 ， 據 悉 葉 楚 航 賽 後 立 即 詢 問 雷 神 下 仗 再 出 有 沒 有 興 趣 再 騎 ， 雷 神 竟 爽 快 Say yes ， 可 見 此 馬 在 騎 者 心 目 中 的 分 量 。

五 歲 自 購 馬 「 勁 飛 勁 」 上 季 開 始 在 港 服 役 ， 季 尾 由 莫 雷 拉 接 手 即 在 田 草 1 2 0 0 米 贏 馬 開 齋 ， 細 看 該 仗 此 駒 持 續 搶 口 ， 口 勁 尚 重 ， 令 雷 神 難 以 策 騎 ， 今 季 馬 兒 陣 上 的 韁 口 明 顯 好 轉 ， 雖 未 能 再 捷 ， 但 季 內 五 戰 全 部 有 獎 金 收 ， 表 現 尚 算 穩 定 。

「 勁 飛 勁 」 開 鑼 日 出 爭 沙 田 直 路 賽 ， 起 步 嚴 重 擠 碰 ， 劣 勢 下 仍 保 住 一 席 季 軍 ， 頭 馬 為 已 升 至 9 1 分 的 「 歷 險 家 」 ， 證 明 其 評 分 未 飽 和 。 其 後 兩 戰 也 能 跑 入 前 五 名 ， 之 後 葉 楚 航 便 安 排 「 勁 飛 勁 」 放 草 ， 休 養 生 息 ， 培 養 足 夠 新 鮮 感 後 ， 復 出 兩 戰 走 勢 均 見 不 俗 ， 上 仗 重 配 莫 雷 拉 兼 初 戴 眼 罩 ， 採 嶄 新 跑 法 出 閘 後 力 騎 搶 放 ， 末 段 頂 到 一 席 第 三 ， 反 映 狀 態 已 跑 起 。 「 勁 飛 勁 」 今 仗 轉 跑 谷 草 1 2 0 0 米 ， 換 來 一 批 較 弱 對 手 ， 馬 房 打 埋 王 牌 報 名 ， 最 難 得 雷 神 唔 肯 放 手 ， 冇 揀 同 場 蔡 廐 的 「 威 風 霸 皇 」 ， 擺 明 有 信 心 為 「 勁 飛 勁 」 再 響 勝 鼓 。

勁飛勁加眼罩後主動性強，跑谷草遇較弱對手，可期取得季內首捷。

真係笑撚死人

「問鼎高峰」–2017年2月8 日第四場體育道讓賽

2017年2月6日

練馬師高伯新申請替2月8日星期三跑馬地賽事第四場體育道讓賽（第四班1200米）宣佈出賽馬匹「問鼎高峰」加配羊毛面箍競逐。受薪董事小組就此事向他及騎師郭能作出查詢。「問鼎高峰」上仗於1月11日勝出同場同程賽事時只佩戴環形口銜鐵出賽。

高伯新及郭能解釋謂，「問鼎高峰」上仗在催策下走勢稚嫩及傾向外閃。高伯新表示，鑒於「問鼎高峰」陣上的走勢及聽取了郭能的意見，他於隨後的晨操中替此駒佩戴羊毛面箍，而他與郭能均認為，加添此項配備將有助改善此駒在陣上的走勢。

考慮了高伯新就此項申請所提出的理據，小組已批准此項配備更改。因此，「問鼎高峰」在上述賽事中將佩戴羊毛面箍及環形口銜鐵出賽。

反而想知呢啲post可以走幾遠
印象次次都幾個之後收工

咁岩醒起 有無手足知道隻華盛高飛因咩事退役

係隻馬有質素？定練馬師勁？

腳傷

好耐無見大家
頭場通勝銘記心中

隻馬大熟時，

應該重有

馬有質同持續進步

呢排屋企裝修 好忙 冇乜時間刨馬

睇下 我是歌手

新年忙到
咩事喊哂口呀當家

白朱唔掛住我

無人掛住我

三四場水鬥水

風巴

沈集成+巴度 吹奏到熱晒 驚今次沉船

呢幾日推左5頁咋

佢地食飽未

巴度唔知
沈集成仲連勝緊

我仲等緊SO PAUL去馬

騎王買邊個好

緊係有你份啦

掛住你牙

狄狄仔成日比人忽略左佢
訪問中聽得出佢好用心下

環保動力再唔買等幾時
另外有冇手足睇好文家良3隻，頹左咁耐

無你照住我 無旺了
我休息了

有無手足答下呢位手足
加陣閒聊mode

何良初出
諗起赤兔寶駒

頭場吉利高點睇？

呢位清 不如你講下點睇先 再等其他巴打答你

吹奏巴度 沈集成

其實成日聽腎仔講果句咩 「打緊衝鋒」 前面兩隻字聽唔清楚 其實咩黎

醉必勝！有無同路

上次Tommy 仔都搞唔掂喎

田雞，神蘇騎王揀邊個好

隻勝利日

Tommy仔近幾次黎香港都食白果 淨係贏左隻獎星 今次用翻拉馬師 轉黎跑谷草 個人認為呢隻馬跑長d好d 今次對手唔強 潘狗騎大摩好小玩野 有機會中段走上黎踩油 賠率值搏

都係嘅 長途揀隻好分啲嘅仲好 中段一有變奏個賽果即刻唔同晒

咩途都係咁話

中馬 要中冷馬

進綵因人而變成大熱 相對今場我覺得無咩邊隻穩陣

頭場 明多多 落班再搏殺

中華baby回馬槍

廢老又出金貓

孫悟空 備戰如魅力知寶
騎練重視早有草地
黃金一檔豈不動容？

好多野講

6檔我覺得幾有利 另外我個人幾like巴度
利申玩馬唔夠一年

頭場廢鬥廢 樂家將有機

無錯 係我

大唐係咪到 想請教冇最後試跑入位機率係咪真係會低啲 有冇呢方面既數據

今晚六環彩心水
有冇師兄同路, 今日覺得會有1,2場會爆的勁冷野出黎:
第3場: 秘密武器 智愛 駕悅
第4場: 確威龍 中華壹號 喜悅再來
第5場: 太亂, 等睇大家心水
第6場: 靚猴王 勁飛勁
第7場: 牛精叻仔
第8場: 最驫

世界紀錄當銳無懼升班發佈日期 : 2017-02-08

「世界紀錄」近五戰獲2冠1亞2季，準得交關。

【成報王牌】上周四晚苗禮德勝出大熱門「雄霸」後，今季已累積15W，可惜剛禮拜的沙田賽日，「豐彩皇」在蘇兆輝胯下以短頭不敵「鎏金驃」跑第二，未能成功為苗廐贏出第16W，從而達到馬會的續牌標準。

今季上名率高

今晚苗禮德僅派三駒出賽，但賽前消息指牠們均具分量，其中第七場三班1650米的「世界紀錄」，今季七戰共得2冠1亞2季，進步幅度相當明顯，難怪一眾馬房手足均對牠另眼相看。上仗「世界紀錄」負133磅跑四班1400米，出閘後史卓豐沿用此駒的後上跑法，末段亦交出凌厲後勁，可惜力追不及負於「嬴風雲」獲亞軍。

「世界紀錄」賽後隔兩日復課，反映馬房有意趁牠當銳再拼；查此駒跟曾勝谷草一哩的「珍珠有利」及「君悅灣」同父，這次初跑谷草及出戰三班1650米應合適，兼且較上仗少負17磅，對爭勝必定大有幫助。

無謂好心做壞事發佈日期 : 2017-02-08

【假如我是／Andy】閱報得知馬會早前向會員送贈的充電式的藍牙迷你喇叭，近日疑發生爆炸事件，尚幸沒有造成傷亡，不過該喇叭爆炸發出巨響，起火焚燒，火勢波及事主家裏傢俬。馬會今次好心做壞事，雖然該禮品出事，應是外判供應商的問題，或者與產品質素和QC有關，然而會員是從馬會手上獲贈，間接成了幫兇，不幸中之大幸是虛驚一場罷了，若然這次的意外引致慘劇，馬會形象肯定大受打擊。

多年來，會員或進場人士，獲贈的禮品數之不盡，種類繁多，通常是襟針、帽子之類，沒有太大的「殺傷力」，然而，今次肇禍的禮品是電子產品，確有潛在危險。為免再有同類事件發生，馬會的最佳辦法是斬腳趾避沙蟲，以後送贈的禮品不宜通「電」，無謂節外生枝。送贈品的原意是答謝，如果弄巧反拙，傷及無辜，豈不是靠害？

上次谷 吉利高輸比落班既越駿寶但贏第三成個馬位
係五班黎講算係有能力入位
今次有賠率 即使唔買w 都一定要拖做腳

整左兩條巴度馬房過關

有啲懷念你呢句

通勝精算追擊

病到仆街留名

試出心水
第一場：1 3 7
第二場：3 5 12
第三場：2 9 12
第四場：2 3
第五場：4 5 6
第六場：1 4
第七場：3 10
第八場：2 8

R2 合一
有無博？

我驚佢9歲馬頂唔住

但求上跑得咁急 係咪有咩部處🤔

部署呃錢

想知大家點睇智愛

同舖舖旺一樣

打算重注，好似好過隻秘密武器
新手賭馬兩個月，獨贏底水位置高水係咪有伏，咁矛盾
隻智愛e家就係咁，請教高手

威德將軍 快樂世紀 秘密無氣 問鼎高峰 招多福 大英雄 龍船 越感

賠率今晚即場就會正常返
我驚自己唔夠客觀，想知大家點睇隻馬

paul so今季養生

點解雷神騎豬王有1.7咁多

今日手馬..

賭馬賠率都唔關事既

智愛轉場咪走寶 發佈日期 : 2017-02-08

「智愛」（近鏡）曾勝谷閘，一早試準。

【一目了然／柏翹】昨文詳細交代今晚唯一初出新馬「環保動力」底細，今次自選推介以兩組四班1200米作為重心。第四場何廐「咪走寶」在澳洲兩試740米及900米大閘非冠即亞，腳法熟練，明顯打好根基才運港。上場「咪走寶」初出田草1200米，出閘稍慢沿途殿後，直路追回一段走勢尚算不錯，經過一場熱身開氣，今次轉到谷草相信係時候展現威力。
「咪走寶」父系Wanted（「徵求」）服役時在澳洲三勝1100至1200米，自2010年開始配種，暫時最佳子嗣為表列賽冠軍Dead Or Alive，就目前所見，後裔普遍以短途表現較好，綜合「咪走寶」母系血緣亦宜跑一哩或以下路程，由此推斷「咪走寶」路程方面應以1200及1400米為主打。另外一點要注意，「咪走寶」母系源出自O'Reilly，這系馬在港子嗣向來以擅跑谷草見稱，加上「咪走寶」早在12月渡江試閘跑第三，故今戰安排轉爭谷草當非貿貿然。
第三場另一組四班1200米，蘇廐「智愛」初出泥地已入Q，與血統所顯示具打快攻特性吻合。
12月試谷閘贏過
「智愛」父系Manhattan Rain（「曼克頓雨」）服役時兩勝短途賽，其一包括一級賽澳洲育馬錦標，自2010年投身配種之路，短短數載已有三匹子嗣勝出二級賽，另外子嗣亦遺傳乃父特性普遍遺傳不俗速度，綜合母系Zipanese服役時四勝短途1000至1200米，足以反映「智愛」必屬正宗短途快馬，長線展望以1000至1200米為主打，今次轉跑曾在12月試閘掄元的谷草，並且強配潘頓，擺明車馬爭取補中。
- See more at:

「智愛」（近鏡）曾勝谷閘，一早試準。

1月得1win

上次66倍冇買
今次3倍好似追寶尾咁喎

養生啦 下季唔摶殺
我斬死佢

上次都1.7

我打算買佢位置q做膽，智愛位置係咪應該10拿9穩

點睇巴度騎豬王

拉馬師騎大熱

無野係十拿九穩既

騎師王今晚好玩 買邊個好

巴度

不了 停完出

二場一，季初仲喺四班贏1400，今場落到五班打皇牌，相信可以賺啲級數
七場八，唔知有咩好，只係覺得大摩今晚唔會得一隻，同埋雷狗霸撚住嚟操，連步都自己踱鳩埋，應該有野睇啩
八場十二，老闆比料（佢跑親馬都比一隻半隻我買，成績就一半半啦），所以用埋黎過關

以上分析純粹9up，唔中唔好屌咁大力

g持

頭場威德將軍 今次再成熟左 而且又係用史卓 只要守好一檔位 後上應該殺曬

腳

吉利高 近期1650跑過第二 用巴度 唔錯

升力 檔好 4班1650贏過 有10倍可搏

暫時得 九拿九穩
4 / 68 / 3 4 2 0 0 / 遮打盃王包裝大師

同 七拿七穩
5 / 66 / 4 3 0 0 0 / smartgame / R

頭關
上星期已經話佢等落班
大摩有幾可五班馬仲未掃走，即係要幫馬主交代啦

馬post巧多新血

當家!

今季SO PAUL收收埋埋食
但睇得出佢想每隻馬都博1W
留意左一段時間 好多馬都係1個月出1場 單跳3課
有質/評分仲有水位果D都W左
唔係呢個手法既都睇得出係博馬 不過勝出率唔算高
21Q27P睇得出今季係差D運 前排隻騰龍超影豬比星光大師
但SO PAUL D馬整體黎講叫做出得少 隨時其他馬房回氣既時候就出手

don家幾時比料禾跟下

你兩個幾時比料我

再黎冷搏位置q過關

今晚有冇烙號玄機

你都係新血

超有利調轉金秋
又落跑…

R1 allin 1 8 11 pq

新手留名

又係賽日先多人

你係改左名定典

大唐日日都得閒 數據博士

等我伸手先

勁飛勁 靚猴
進綵
精算追擊
合一
威德兵
好醒
牛叻

大唐： 一檔唔係賺
包：一檔上名率都貼埋出黎
大： 用今年數據唔作準

佢應該賭緊十年前的馬兒

伸手劉明

比幾隻半冷 跟進下
合一
掌握時機
勝利歡星
喜悅再來
駿馬_ 楚

必拖啦

大蛇啊！！

因為求水

我就是新手，打算all in一隻位置，請指教

7

邊場7號

一早睇中隻智愛，有冇機，但e家變左熱門冇肉食

係
當家心情好派了

今晚賭勝利歡星

格 why你成日唔上水
我仲記得第一個連登馬post好似你開 之後我接手左一排

算 破例傾下今晚啲馬

蘇保羅 潘頓 有心補中定有心拉 無人知
自己上東網 蘋果查下近期佢地點
比我寧願係揀其他算

3場3 記得拖腳

格巴
同你交換一隻駿馬翹楚

乞水返香討啦

Agger你 德國巴
大摩落班轉場好多時唔洗試 一鋪即來料
仲用愛將祈仔

呢位ching好惡 sorry無下次

各位大蛇歸位 準備伸手了

二寶

好多大蛇出沒

出水啦 白朱
雖然知你琴日出左

連登馬post當笑話睇下咪算

上年唔係cut ac ?

認錯人ching

頭場5,6
2場5,11
穿晒q,pq
2x3

開跑前上上水

R2 合一 其實我由佢季初試閘好開始留意，到佢跑谷草開始追，前速係有但唔識留防，轉倉試多過閘再出我要多次

R5 馬狀元，依組初跑或無證明馬都多，抖完如果利前置不坊要埋

通勝 銘記心中
行運友 合一
進綵
一馬當先
勝利日
人和家富

正想搵下邊度有笑點，咁岩你出現，剛好剛好

笑甚麼 你也是馬po手足

轉左同朋友賭
新工又上唔到連登9up

玩留玩留

其他臨場再睇

r1 1,9 點睇

有冇人買我？

G持楊明綸騎師王

我是高手

冇人要田神隻高手？

肥鬼當旺 就要肥鬼

我要做事後撚

頭場我拉

第1場
9樂家將7威德將軍1通勝6心中有善
第2場
11大將風速4靚先生9金剛秀5神寳金剛
第3場
11金磚五國2秘密武器9育成寶貝12駕悅
第4場
7中華壹號2確威龍8肇慶威威10好醒
紀利華木球會挑戰盃
6勁豐裕1進綵5馬狀元8好腳頭
第6場
3靚猴王2幸運日4勁飛勁7驍武
義勇軍挑戰盃
8勝利歡星1龍船2金獅叻將11世界紀錄
第8場
12精算追擊1最驫8勝利名星7天心星

我間往上水方向既東鐵有個強國佬大聲話去緊馬場睇跑馬

仲等緊狗鐵返屋企 都唔知趕唔趕等切

進綵
好醒

兩隻試閘備忘

為左保持比卡超出賽前一次賽馬日有錢贏既紀錄
決意出兩場心水
R6 巨型衣高威>鳩僧愛狗 白馬非馬既朋友
R8 我追開既馬（呢個有留意我出既鳩up心水應該估到我講邊隻 ）中國版ffx 中共歌手

秒懂

韋達要爭氣

師傅明白了

鳩憎愛狗 真係秒

🐵🙈🙉🙊

講真出得心水都預左明既會明
都係想班乞水cdrom事後撚既冇癮

有無人要銘記心中

樂家將威德將軍大熱蕉

報到

頭場
2
12
4

通勝, 樂家將

靚

高僧！！！！！！！

拖左

威德膽
拖1-4-5-6-12

r1。1，9
無得輸 等收錢

有冇支持雷狗騎豬王

同路

冇

4號wp

冇人要11號？

想睇駿馬翹楚又輸
呢隻垃圾馬

等我幫你大聲啲

金秋

心中有善落飛win

韋達

跑 6-9-3-2

通勝

完全唔知想點

細聲d啦
金秋揀係今晚出都係想幫比卡超同霍利時先壯聲色

轉彎係咁砌
咖哩佬

今次真係369

好彩冇要升力

達仔好波

真係濕鳩 威德要外檔先夠位衝

係葵芳🐶會？

田雞一鞭都冇落過

法國自己真係好撚記仇
抵啦 走啦 潛水啦 好想笑鳩你呀
之前串鳩我

先豬300

今晚去左美孚

無緣。r2心水？

白朱 好想同你做

r2 巴度

梳牙

方嘉柏，我屌你老母
操好隻誰可拼，搵蘇銘倫係杜拜先去馬

靚仔
大熱都要

快反cup!

r2。3 5 9 11

好驚頭場雷狗唔去等R2去

唔好再比我見到條垃圾

師兄唔識馬唔好亂講 一撚世記得條撚樣啦
我今晚都講得呢句了
隻膽影都無 傻鳩咁

快樂世紀好似幾穩

明多多 落班強配

馬房西到冇得再西

大衛高柏新今晚去馬

1-9-11 r2

去死就有份

要佢不如要1號

咁我寧願要杜狗
1號等返田草

買左500巴度騎豬王

好耐無買過佢d馬

5班馬王莫雷拉

收到wind郭撚今晚幫鳩新起孖

轉倉初出個隻10點睇？

騎師王有暗湧

蔡頭…

呢隻令我諗起泡泡達人

今晚一齊幫新仔吹奏！

落班配雷神

有得輸😜🤣

r2 9有無機

含撚都要買了
1>2,3

冇呀千期唔好買

要左利申

含得

錯手買獨贏

3，4，5

R2 3號

部能一定win唔到 我話既

最多入P🤣

大將風速 騎練合作好似100%

2 4 9

靚先生

靚先生憑乜咁熱

ryo蛇

二場
5wp
拖
1
2
3

咩啊

2 3

我都唔明，跑過先知

初戰5班配5班馬王大仆街

249穩 馬場料金剛秀P

黑B買咁撚大 打落一半

買左3號p

Chinghoball

屌成百萬買9號...

1wp

唔知9跑唔跑得出呢

一放到底 蔡明紹

輸

屌

金剛 13>4.8

菜頭

屌巴度做乜9

郭能塞足全程

還我血汗錢

連贏40倍

跑咩

追合一果位手足

qp
kingkong頂住哂

10 9 4 12

隻1號放生算啦，影都冇

屌你老母莫西拉

希望大家無當我9up

49 得返60 無賭過😂

我貪李易達轉倉效應

依個係其一，另外只要控制到其實個case 同歷險家差唔多

買連贏及位置 膽拖既話 隻膽跑第3係咪都中

中位置

夜馬好弱呀真係

如果有信隻合一

靚仔

連贏輸,

位置 ?
位置Q吓嘩 ?
位置Q 膽既話擋膽中

人地比埋馬狀元你係咪all in先😂

三場
8
10
9

信咗你
袋返小小

如果

有冇人要4？

唔好咁狂呀

命裏早注定分手

頭昏眼花禁咗11 12 r3

中出 P 3倍✌🏻✌🏻

要左9拖12 又第4
早知拖埋合一

信多次韋達條撚樣

收手la

泥水榮

1 5 7 9 11

唯有飛5😅

3 9 10鐵角上樓飛

9,8,2

2,9,11

孖寶買唔到合一

5> 9 12

3 6 8

育成寶貝 轉彎蝕晒位

潘狗韋達 又中伏

！！！
合一過秘密武器成功！！
唔知呢口派幾錢

潘狗 屌你老母做乜春

屌光輝之星做咩屌

R3跑幾多

一定好分

有巴度上樓冇難道

6百幾

唔好咁on9啦 光輝之星

2-11-9-7

另加呢條等過
過關 位置Ｑ
3X7
3 場 2 秘密武器 + 11 金磚五國
4 場 1 綫路神駒 + 3 問鼎高峰
5 場 3 招多福 + 4 金秋 $10

有幾多巴打衰左係光輝之星 利申苦主

呢場有冇人含高伯新

鳩伯新係咪要食糊👻

繼續吹奏郭能高伯新

1，2，3要硬，四連環拖邊隻冷腳好？

係

真係咁正氣

買冷
10拖6，1

今場雷閪會玩嘢

問鼎高峰 確威龍 好醒 喜悅再來

好醒臨場靚喎

拎2定3做膽好

R4 2+3、10

2好似準d

利申 尻up

真係？咁如果2，3，8，10又點睇？我仲未返到屋企睇唔到馬

點睇都似開熱

高伯新 撚啊

呢句真

但個心形住隻7

子賤要左7

場場熱 馬會比人打爆未

綫路神駒=巴基小子2.0

又一起步打2鞭

3,10,1

當個個都諗住係1 2 3 7 10
3T頭關就爆比你睇

5個馬名都幾得意wo

3-9qp

1拖5.7.9

1 7 10

10>1，3，6

真係三隻返曬黎

鳩伯新食糊啦~~~~

之後可以全飛 好野😜👍🏻

3 1 2

呢3隻真係超曬班

屌你老母 柏寶呢排搞乜撚野
騎到咁撚差

大熱

R5 8 12 10 2

頭t 咁順

鳩新ho ball

R5 1-4集氣

煲仔飯

R5 4-2

派左彩先，唔洗咁心急

yeah

柏寶(唔去馬)

6場要買阿妹

一早強推高峰

強中堅數碼先鋒

仆你地個街，又話閪拉會玩嘢

盡咗力

盡左力比人屌

十拿九穩

6 3 0 0 1 / 煲仔飯

屌你老味買左2 3連贏，之後輸個馬鼻

跟馬房表買勁豐裕同西寶先

醉必勝

屌同路
最後個頭上左去

1-5

東方快車

尾關靠你喇，拉叔

金場場初久上韋長級再上上馬上宅三季季

買左幾日都唔識買
想問下位置q 即係頭三隻入面估中兩隻
係咪一定要一隻膽拖兩隻腳買 即係兩注
唔可以淨係買一注？

尾關等過3關

可以買一注呀

4-2上阿

係咪有得加入反雷黨
2，3，4場 有佢就冇錢收
一定繼續唔追佢

可以買一注

一膽拖2隻 係1注

但我禁位置q 揀完一膽一腳 佢話我馬匹數量不足
應該係點㩒

都市傳說話五場開始買巴度

㩒兩隻腳呀

兩腳

兩隻都係腳個到揀

6隻馬唔過十賠,屌佢老尾

要2隻先買到

買一個組合㩒兩隻腳*

可以淨係就咁買兩隻, 即係一注

3場q過呀巴打
拍爛檔幫下手

我都等緊巴打出黎講

但我已經係揀一隻膽兩隻腳
例如1>2+3
十蚊注 佢係寫總注數2 total$20

1 5

唔識投注唔緊要

但10蚊都唔買金秋就注定唔識收錢

1>2+3=1+2同1+3 所以係兩注

應該唔使撳膽, 撳晒另外個邊

10蚊1 2
10蚊1 3
等於2注每注10蚊

金秋落左幾多

1>2+3 =1>2 +1>3 兩注
你估真係你一句up得出就當你一注咩

標題會有1w

金秋熱左咁多既

巴打有咩心水

兩隻都撳晒另外個邊

秋哥 達仔

我明係等於一拖二同一拖三
即係如果我淨係想買一注一拖二 就淨兩隻都㩒腳

我 1 4 5 6揀緊

R5 3+4、6

準備發達

金秋醒,,,,,,金秋勁,,,,,金秋冇得頂
場場機會都係度,人要去馬隨時有
場場形勢都有利,跟前後追一樣贏
初出末段受阻礙,影響發揮未盡力
久休磅數反而跌,再出磅升好現象
上場終於入位置,馬FIT操好輕鬆贏
韋達捉實唔放手,馬有潛質勿輕視
長途轉配巫斯義,長途師傅加哂分
級際轉配黎海榮,博人唔信贏場冷
再轉布文新騎師,鬥心明顯冇得輸
上場只係慢步速,後上不及難作準
上場直路撲一段,教馬完成下場贏
馬閹情勢已改善,乖巧忠心隨時到
上場輸磅輸氣量,縮程減磅有得贏
宅男女神都會買,名人內幕有根據
三級轉跑三班賽,屈班贏馬冇難度
季尾終於贏一場,馬仔成熟下季強
季初開氣跑一場,李富開齋靠金秋

跟我叫 金秋 金秋 金秋

無錯喇

金秋9.5>6.8

5,4,6,2

呢樣真 又標題1w 又5場開始追巴度 諗唔到唔係金秋既理由

唔該晒咁多位教路

點解冇人推1 4

賽馬難戒過煙，巴打

淨係買兩隻 就叫做單頭一條飛, 唔係叫 一拖二

R6 7p 點睇

Agger 13,14歲同老豆玩，賭到依家最耐試過幾個月唔賭

雷神騎隻垃圾又大熱

招多福 金秋

潘狗比下面 中返場都好 4-2 come on

賀腎底出數碼先鋒

拉狗好似打圈

郭能起孖吧

4

進綵 招多福 金秋 馬狀元

金秋

睇mytv佢delay，開左波買唔切

買唔到1P

屌你老母慢步速

恭喜

9-3-4-1

中曬腳屌唔中 膽

拉

金秋冇力,保P

我真係恭喜你呀

9 3 4

拉咁前都要咁早發力咩

好在

慢步速益撚曬後上馬

過3關 !!!!!!!!!!!!

屌莫雷拉

達狗又搞事

2200擺前搏走甩，咩跑法

屌 真係以後唔買潘狗 反潘
駟寶買幾次都斷佢 唔買就跑出

中34 副q

屌跑第2

唔係快先益咩

笑死me，抽筋

勁 跟左兩關

西西西西馬....

你冇諗住贏馬,出佢來把撚啊?

西女人冇入場既？

派黎起g

今日2檔全有p 第6場

跟哂345場

多謝Ching

買早飛買左4-6 覺得好後悔 又捐錢比狗會

肥仔囉

肥左成千蚊

其實連輸左好多個賽日
雖然每次都係幾十蚊
仲記得冇運既時候, 買親都跑第4
仲累死左隻大熱索咖啡
所以賭馬真係好講運

黎緊6 7 8場點睇
最後20

234。最後10蚊

你轉運啦 加油

我678就3x7過關位置q
R6 4-6
R7 1-3
R8 1-6
利申輸左好多個賽日

我覺得自己今日用完啲運
所以唔係好敢講

今場 不了

新手 開左戶口幾日
買親位置都跑第四
係咪要戒賭

星光大師 同驍武好似ok

加注 買 四連環咪得

贏縮輸谷呀記住

馬房都ok

中晒

聞到陣臭西味

賽馬過關 3x7
第6場 位置Q
4 勁飛勁
7 驍武
第7場 位置Q
3 牛精叻仔
11 世界紀錄
第8場 位置Q
1 最驫
2 越感

3,5,7

真係落

準備跪係馬會等施捨

屌你

最後500訓身鳩達place 唔中衝落馬圈比馬踩死算鳩數

2 6 7

3T尾關爆爆佢

蔣嘉琦不買蔣嘉琦😒

中哂連贏位置Q抽兩個100

Lm

留名等100翻身

過來葵芳施捨下我好無

lmlm

6，7

黎緊m

LM

開跑啦頂

2,3,5,9 位置q互串
尾關爆爆佢！

撐你

2 4 5 9

打劫咩屌你老母 16倍比人打撚到8倍
不如唔好撚跑出 on撚79

屌 又係9號屌咩

爆廠個爆

牙妹D飛想點

都話5場後買巴度

牙妹你去左邊

真係跑唔出

放頭拉停係咩玩法

標題有一w

屌 巴度我對你唔住 飛左你要西拉

真係好on9
個雷西又唔知死左去邊
買左 149

我覺得係全日都幾利放頭
先搞到1號咁重飛

點解我會要1

冇信到馬房表 6 7 9 11
信左落飛黨要1拖6 9 好痛

小妹 學下 紹菜點放頭啦 屌你老母

勇創潮流攝位夠靚 差啲

吳鬆

雷狗個種垃圾真係唔講得少

馬房表？

過到3關 派5百

本身放離哂啦，阿妹m到拉停隻馬

啡格
又幫手起故宮

莫雷拉田雞我屌你老母

Lm 得返3蚊

Lm
我好似派過你

巴度連續3次上名

all in 50 神馬世界紀錄單W 訓教

Ok lm

提款機

好野

我同你地講左架

隻馬係有事定點，咁樣拉停隻馬駛唔駛照下肺

再努力

牙妹索性收停隻馬算啦
勁飛勁膽比佢累撚死

傻婆真係食M大
星光大師幫你頂住條欄
一轉灣飛出去 推兩下去唔到就收

巴打點睇返黎

2 4 1000蚊q，咪打劫

Post name有料

thx

已想打劫

一齊集氣馬王世界紀錄
升班輕磅屌打全世界👍🏻👍🏻

西拉親捉都冇飛

3號win

個個都吹到隻勝利歡星位置硬噤，有無伏？

辣殺 唔好講ok?

4連環 1-2-3-4 唔信唔信系列

勝利歡星

咁大聲 比個P你囉

馬房表same road

7場 3 4 有無機

莫雷拉 不了

咩告東尼鬧
鬧馬房手足？

人冇馬冇

臨場心水 但人係大陸 想買都買唔到

再追巴度

博 快過馬

2 4有燈，yeah

子健要3膽啊

佢老母啦 買咗win

i say
1 2 3 4

1號

2,4,9

You say 1 2 3 4 用網頁版買到

4無燈 仆街了

3號求你贏

R7 6 12 5 10

r7 2 3 11

4wp

買左2 7 10試運

屌牙妹呢場頂到第三

世界紀錄笑死

叻仔

笑撚死me 史卓豐飛出十幾廿疊

死八婆跑第3不如唔好撚跑

阻住我條1 2 3 4

割撚屌你老母

跑咩？

好彩有p

史卓豐會唔會太撚誇張

3110

臭西死撚開啲啦屌你老母

阿妹又抽水，有買又唔中，唔買先跑出

告東呢條頸掛住咩 ?

屌你老尾 雷狗做咩

成日都係咁

雷狗

我呢 就無乜中獎運架啦

史卓豐示範最新拉馬技術

今日贏果啲一鋪豬返哂

跑第二 騎帥王8分？

今日入完500豬哂

6

再追巴度，收雷狗皮

有賭未為豬

呢期好多熟悉既爆冷馬
一注定輸贏

All in我自己追數

baby ?

雷狗辣殺唔好提

呂健威2隻大冷落飛

抵你g2如意g2都冇

Gun

今個月波馬不順豬成2000幾了

姐係騎王雷狗個仆街又豬

尾場求回本

爆得未

收息黨本利歸還應該啦

尾場 1拖4、5、12

希望巴打貼隻比小弟
等小弟搵返多少飯錢

1 莫雷拉 22
5 蘇兆輝 30
6 巴度 20

唔應該用飯錢賭

巴度wp allin 了 博佢想爭騎豬王會去馬

今朝有巴打要左巴度好似

我知錯啦 希望可巴打可以拉下我

雷神要一win

天心星

補左飛8號p 倒錢落海 勿跟

一win就贏

上呀巴度

中華BABY BABY

雷狗隻12落得幾多

跟

4 10 11

買提款機當馬會提款機

今晚悶到就瞓著，隻J擊一出成個人醒晒

我想買wp但得返$7.5

潘頓條撚樣

我拉係咪肥左
精算追擊要揹116磅

1 2 4 12

1 - 12 都算回血PQ

柏寶黎料😝

Can all in?大出血

博 人和家富

提提大家子健全日精選係1號

博巴度破騎豬王處 wp跟

我呢 不嬲都冇乜中獎運既

allin左 我全副身家得40
QPQ 1 12 , $10
PQ 4> 1 12 , $10
😂

冇人要提款機？

我想問下如果騎師贏咗騎師王有冇獎金分嫁

萬馬奔騰 中共歌手 中國ffx

雷神請你一定要win

無

唔該巴打

一個仙

都無

潘頓莫雷拉Q
冷敲2,6

買靚女由頭帶到尾 1K

1 4

屌你死八婆搞咁撚耐
1-12冇咗一半

5，12

頂

屌咩人和家富呀屌咩

一半都冇

今日jump了

我去撚左邊

落飛黨

8 5 1 12

8-5-1-12

屌你老母

我都想問你去撚左邊度

屌雷神集中區

今日入兩百 十蚊十蚊咁買都豬左百一蚊走

反雷聯盟申請表響邊？

抵死雷狗，屌你老母，大快人心

Yes

買左世界紀錄同我自己，兩隻都想跑出去灣仔

new post